[
    {
        "event-block": "La C\u00f4te chalonnaise vibre au rythme de la Paul\u00e9e\nTrois jours de festivit\u00e9s pour c\u00e9l\u00e9brer la fin des vendanges",
        "summary": "Trois jours de festivit\u00e9s pour c\u00e9l\u00e9brer la fin des vendanges",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/christelle-ferreira-chalon-sur-saone-dimanche-paulee-gueuleton-des-alpes-8018.jpg?itok=WYMKShuG",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/la-cote-chalonnaise-vibre-au-rythme-de-la-paulee",
        "title": "La C\u00f4te chalonnaise vibre au rythme de la Paul\u00e9e"
    },
    {
        "event-block": "\"DiVin chocolat\" dans les caves troglodytiques d'Ackerman\nLes caves troglodytiques d'Ackerman c\u00e9l\u00e8brent le \"DiVin chocolat\"",
        "summary": "Les caves troglodytiques d'Ackerman c\u00e9l\u00e8brent le \"DiVin chocolat\"",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/chocolat-1-photo-dr.jpg?itok=WGcJIuiv",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/divin-chocolat-salon-du-vin-et-chocolat-ackerman-saumur",
        "title": "\"DiVin chocolat\" dans les caves troglodytiques d'Ackerman"
    },
    {
        "event-block": "Vendangeur d\u2019un jour\u00ae en Champagne\nUne exp\u00e9rience inoubliable pour vivre l\u2019un des temps forts du vignoble",
        "summary": "Une exp\u00e9rience inoubliable pour vivre l\u2019un des temps forts du vignoble",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/produit_vendanges_c_cyrille_beudot_11.jpg?itok=mfHWaFA5",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/vendangeur-dun-jourr-en-champagne",
        "title": "Vendangeur d\u2019un jour\u00ae en Champagne"
    },
    {
        "event-block": "Luberon En Tous Sens\nUn temps fort du printemps m\u00ealant nature, musique, vins, et produits locaux !",
        "summary": "Un temps fort du printemps m\u00ealant nature, musique, vins, et produits locaux !",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/ir_05924_a5.jpg?itok=GIttEuLw",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/luberon-en-tous-sens",
        "title": "Luberon En Tous Sens"
    },
    {
        "event-block": "F\u00eatez les vins de Duras au ch\u00e2teau !\nRandonn\u00e9es, concerts, rencontres et d\u00e9gustation",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/fete-du-vin-duras-photo-victor-picon.jpg?itok=lq8EWSMw",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/fetez-les-vins-de-duras-au-chateau",
        "title": "F\u00eatez les vins de Duras au ch\u00e2teau !"
    },
    {
        "event-block": "Festival Les Grands Crus musicaux\nL'amour de la musique et des grands crus class\u00e9s de Bordeaux",
        "summary": "L'amour de la musique et des grands crus class\u00e9s de Bordeaux",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/grands-crus-photo-dr.jpg?itok=mHepxItu",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/festival-les-grands-crus-musicaux",
        "title": "Festival Les Grands Crus musicaux"
    },
    {
        "event-block": "Vivez la Perc\u00e9e du vin jaune dans le Jura !\nLa Perc\u00e9e du vin jaune, dans le Jura, est une exp\u00e9rience hors norme, \u00e0 l'image du vin qu'elle c\u00e9l\u00e8bre. Cette f\u00eate viticole attire 40 000 visiteurs le premier week-end de f\u00e9vrier, durant lequel 70 vignerons font d\u00e9guster leur production dans une ambiance festive.",
        "summary": "La Perc\u00e9e du vin jaune, dans le Jura, est une exp\u00e9rience hors norme, \u00e0 l'image du vin qu'elle c\u00e9l\u00e8bre. Cette f\u00eate viticole attire 40 000 visiteurs le premier week-end de f\u00e9vrier, durant lequel 70 vignerons font d\u00e9guster leur production dans une ambiance festive.",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/jura_vineyard_-_wine_tourism_in_france_0.jpg?itok=GhfHBFW5",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/vivez-la-percee-du-vin-jaune-dans-le-jura",
        "title": "Vivez la Perc\u00e9e du vin jaune dans le Jura !"
    },
    {
        "event-block": "Vitiloire \u00e0 Tours : f\u00eate des vins en Val de Loire\nD\u00e9gustation des meilleures cuv\u00e9es et d\u00e9couverte de produits du Val de Loire, bienvenue \u00e0 Vitiloire !",
        "summary": "D\u00e9gustation des meilleures cuv\u00e9es et d\u00e9couverte de produits du Val de Loire, bienvenue \u00e0 Vitiloire !",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/vitiloire_interloire_julie_truffert_web.jpg?itok=qfOsUuya",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/vitiloire-tours-fete-des-vins-en-val-de-loire",
        "title": "Vitiloire \u00e0 Tours : f\u00eate des vins en Val de Loire"
    },
    {
        "event-block": "Vignes Toqu\u00e9es : un week-end \u00e9picurien autour des costi\u00e8res-de-n\u00eemes\nLaissez-vous surprendre par les exp\u00e9riences in\u00e9dites que l\u2019AOC Costi\u00e8res de N\u00eemes propose \u00e0 l'occasion de Vignes Toqu\u00e9es !",
        "summary": "Laissez-vous surprendre par les exp\u00e9riences in\u00e9dites que l\u2019AOC Costi\u00e8res de N\u00eemes propose \u00e0 l'occasion de Vignes Toqu\u00e9es !",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/costieres_de_nimes_-_rhone_valley_0.jpg?itok=kfrGmQPZ",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/vignes-toquees-un-week-end-epicurien-autour-des-costieres-de-nimes",
        "title": "Vignes Toqu\u00e9es : un week-end \u00e9picurien autour des costi\u00e8res-de-n\u00eemes"
    },
    {
        "event-block": "Vente des vins des Hospices de Beaune: un \u00e9v\u00e9nement mythique !\nLa plus c\u00e9l\u00e8bre vente de charit\u00e9 viticole du monde",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/hospices-de-beaune-michel-joly_0.jpg?itok=HI_3pXLk",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/vente-des-vins-des-hospices-de-beaune-un-evenement-mythique",
        "title": "Vente des vins des Hospices de Beaune: un \u00e9v\u00e9nement mythique !"
    },
    {
        "event-block": "Vendanges en f\u00eate \u00e0 Banyuls-sur-Mer\nCinq jours d'animations et de f\u00eate autour du vin",
        "summary": "Cinq jours d'animations et de f\u00eate autour du vin",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/vignes-banyuls-sur-mer-photo-cru-banyuls-collioure.jpg?itok=PQh-_XJW",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/fete-des-vendanges-a-banyuls-dans-le-roussillon",
        "title": "Vendanges en f\u00eate \u00e0 Banyuls-sur-Mer"
    },
    {
        "event-block": "Universit\u00e9 Hommes-Entreprises dans le vignoble bordelais\nDes centaines de d\u00e9cideurs revalorisent le capital humain au Ch\u00e2teau Smith Haut Lafitte",
        "summary": "Des centaines de d\u00e9cideurs revalorisent le capital humain au Ch\u00e2teau Smith Haut Lafitte",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/universite-hommes-photo-ceca.jpg?itok=r9qwEubv",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/universite-homes-entreprises-deux-jours-de-reflexion-au-chateau-smith-laffite",
        "title": "Universit\u00e9 Hommes-Entreprises dans le vignoble bordelais"
    },
    {
        "event-block": "Une journ\u00e9e de vendanges romaines\nReplongez au temps de l\u2019antiquit\u00e9 et admirez les vendangeurs \u00e0 l\u2019oeuvre",
        "summary": "Une journ\u00e9e de vendanges romaines\nReplongez au temps de l\u2019antiquit\u00e9 et admirez les vendangeurs \u00e0 l\u2019oeuvre",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/tourelles-cave-romaine_web.jpg?itok=t4Q2L7Zf",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/une-journee-de-vendanges-romaines",
        "title": "Une journ\u00e9e de vendanges romaines"
    },
    {
        "event-block": "Un week-end d\u00e9di\u00e9 aux Grands Crus de Bordeaux\nInitiez-vous \u00e0 la d\u00e9gustation de Grands Crus \u00e0 Bordeaux lors d'un week-end d'exception",
        "summary": "Initiez-vous \u00e0 la d\u00e9gustation de Grands Crus \u00e0 Bordeaux lors d'un week-end d'exception",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/weekend_des_grands_-crus_bordeaux_0.jpeg?itok=cij5PGqi",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/un-week-end-dedie-aux-grands-crus-de-bordeaux",
        "title": "Un week-end d\u00e9di\u00e9 aux Grands Crus de Bordeaux"
    },
    {
        "event-block": "Un week-end d'initiation \u00e0 l'\u0153nologie \u00e0 l'Universit\u00e9 des vins\nInitiez-vous \u00e0 l'\u0153nologie \u00e0 l'Universit\u00e9 de Suze-la-Rousse, en vall\u00e9e du Rh\u00f4ne, gr\u00e2ce \u00e0 une approche m\u00e9thodique et aux explications d\u2019un \u0153nologue.",
        "summary": "Initiez-vous \u00e0 l'\u0153nologie \u00e0 l'Universit\u00e9 de Suze-la-Rousse, en vall\u00e9e du Rh\u00f4ne, gr\u00e2ce \u00e0 une approche m\u00e9thodique et aux explications d\u2019un \u0153nologue.",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/universite_du_vin_-_suze.jpg?itok=trmCy3hR",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/un-week-end-dinitiation-loenologie-luniversite-des-vins",
        "title": "Un week-end d'initiation \u00e0 l'\u0153nologie \u00e0 l'Universit\u00e9 des vins"
    },
    {
        "event-block": "Un Fascinant Week-end dans les vignobles du Ventoux et du Luberon\nQuatre jours pour savourer et partager, tout en d\u00e9couvrant vignobles et vignerons du Vaucluse",
        "summary": "Quatre jours pour savourer et partager, tout en d\u00e9couvrant vignobles et vignerons du Vaucluse",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/velo-vignescrosso_0_0.jpg?itok=Tnp6sutl",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/un-fascinant-week-end-dans-les-vignobles-du-ventoux-et-du-luberon",
        "title": "Un Fascinant Week-end dans les vignobles du Ventoux et du Luberon"
    },
    {
        "event-block": "Tastevinage : le rendez-vous bourguignon des \u0153nophiles\nLa d\u00e9gustation du Tastevinage, une s\u00e9lection des meilleurs vins de Bourgogne effectu\u00e9e par plus de 250 professionnels",
        "summary": "La d\u00e9gustation du Tastevinage, une s\u00e9lection des meilleurs vins de Bourgogne effectu\u00e9e par plus de 250 professionnels",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/tastevinage.jpg?itok=oO8LoMSQ",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/tastevinage-concours-des-vins-de-bourgogne",
        "title": "Tastevinage : le rendez-vous bourguignon des \u0153nophiles"
    },
    {
        "event-block": "Soir\u00e9e Vigneronne en Duch\u00e9 d\u2019Uz\u00e9s\nUne soir\u00e9e d\u2019hiver conviviale autour de la truffe et du vin",
        "summary": "Une soir\u00e9e d\u2019hiver conviviale autour de la truffe et du vin",
        "image": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/sites\/default\/files\/styles\/extend\/public\/soiree_vignerone_duche_uzes_006_0.jpg?itok=JOvhRxhZ",
        "link": "https:\/\/www.visitfrenchwine.com\/evenements\/soiree-vigneronne-en-duche-duzes",
        "title": "Soir\u00e9e Vigneronne en Duch\u00e9 d\u2019Uz\u00e9s"
    }
]